突發！ebb複活咗！

已重新上線，由於目前不再使用 CDN 快取，速度可能受影響。此外，我們會密切留意新方法會否仍被 Cloudflare 封殺，我們不保證日後會否再度無限期暫停服務，不便之處，敬請諒解。

唔用b站啦，回家了

老翻？

有得睇粵字卡通好滾動牙！！